早排發咗個夢

冇記錯個夢係唔知做喺街，然後有隻痴線狗乸衝過嚟要搜我身，然後我一拎轉身就攞嘢電鳩我，我越嗌救命佢就電得越勁，佢隔離另一個女警，好似靚女嚟拉住佢都唔肯停，起勢咁電鳩me

之後突然有個手足唔知係飛出嚟一腳踢開個狗乸，然後我本能意識一招廬山昇龍霸打落隻狗乸度，點知一招就打死咗隻狗乸

然後我就乖乖地俾個靚女女警拉，完

個夢大概係咁，啲細節位唔係好記得，淨係知個夢好逼真，俾人電嗰陣真係好唔舒服

對ching精神狀況表示關注

冇，已經痴咗線

pish

留意到清呢排膠力十足

真係發夢
非老作

有冇屌到？

跟住你就情不自禁望住手足
開始打車輪然後做愛？